727 入元朗唔搞人祠堂/山墳，其實有國際性考慮，尤其要顧住臺灣！

你地知唔知世界上其他華人社會，尤其臺灣啲人有幾迷信？

我喺臺灣住過三年，佢地好多人都迷信到一個地步，普通香港人係好難想像嘅。而家唔是講緊啲老人家，係十來廿歲果啲，大家夢眛以求嘅臺妹，都會信媽祖，病左會去飲符水果種呀。

宜家，全個地球，尤其各地華人社會都企喺香港人呢邊。

人地出黑社會打我地，我地覆桌係天公地道。打死無怨。

但如果搞人地祖先，就係爛仔、懦夫嘅所為，而且會令全球華人社會反感。尤其臺灣呢個咁迷信嘅地方，對呢啲「有損陰德」嘅事真係好反感。

到時搞到蔡英文都同我地割蓆就灰。

Pish

集中焦點打黑社會
好多外姓人搬左入村係事實
真正村民好多都搬左出去
集中對付酒吧，色情場所，違泊
斷佢地收入最直接

推
我都知台灣人真係好撚迷信
仲有一樣，民進黨好想拉攏台灣原住民既票。如果我今次攪人圍村，蔡英文既對手實會借機會屈到變成蔡英文支持既人會攪原住民。咁到時我地就害左蔡英文啦！

我無野講

樓主講得啱
所以係反黑 係何妖唔找數
用字要清楚

呢個角度好好

聽日警黑夾攻示威者
講真就算真係攻我都唔覺入到去 更何況部分人係唔打算入